尼馬勁到呢

🤷🏻‍♂️

老老實實 真係幾勁

除咗獨食同間唔中發癲食牌之外 佢真係見人話過就過

球王級

個人認為佢扭完波之後做嘅決定仲有進步空間
好多時佢扭完都想自己完成埋個攻勢 但有幾下麥巴比係幾空

呢幾季佢 d decision making 都無乜點進步

有冇今晚柒事回顧一下

踢波始終都係講整體 佢扭完又唔比 又上腳死去拖慢隊波進攻
佢HOLD波時間佔左隊波6成都有

吹到六成

世3 古仔 啲decision making 已經成哂型 而佢相反。。
諗得太多 做得太多啦 太早成名關唔關事
當正自己球王咁

Ex7ctly

真 一人球隊 無得贏啦 上屆世杯已經話左你知

但美斯都係20出頭成名
踢個陣都係應交就交

似係尼馬太英雄主義

同美斯比 真係無呢個料啦
佢諗得太遠 安份守己 生性定型 打穩一個位算啦

今年拎埋世盃。。做埋足球先生

歷史頭十